    Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
це HTML сторінка представлена у вигляді об'єктної моделі

    Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
innerText бере тільки текст всередині елемента
innerHTML бере весь HTML всередині елемента(і текст, і тегі)

    Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
по селектору більш універсальний метод
по тегу
по айди
по класу
за ім'ям